鍾意養貓就好似鍾意溝靚女咁

都係人嘅本性。

高登一向都多人鍾意貓 包括小弟 但眾所週知養嘅巴絲唔會叫自己隻貓做寵物 而係叫主人

貓性格高傲 而且並無狗對主人個種忠心 你有好處俾到佢咪走埋黎 無嘅話半眼都唔會望下你 更唔好提貓係小數會虐待其他動物作樂嘅生物

但呢d 問題都唔會影響佢地嘅吸引力。

因為貓個死人樣好撚可愛 隻肉球掌好撚得意 就算佢抓爛你張梳發 整亂你間屋 只要扮下可憐樣 你都係會心軟

因為外觀吸引 性格幾差 行為幾惡劣 大家都會接受

呢個就係人嘅本性。

利申 無養貓 只係有感以發

駁唔到

不可抗力

有冇貓主發表下意見

我養狗
所以好注重性格

忠實嘅朋友

無人討論

比起貓 更重要狗 狗畀到安全感

但靚女剩係對住已經好開心喎

負評嘅又唔講兩句

鬼叫佢得意呀

巴打養開貓？

溝緊港雞

狗仔先對得長久 果種羈絆真係呢！

貓雖然可愛 但都係會揀狗

真正嘅愛 樓主唔明白

冇計啦 咁貓真係好撚柒得意呀嘛仆街

人叫佢做乜就做乜都叫有性格？

完全唔覺貓有邊忽吸引

人叫做乜 佢做乜 呢啲叫服從
你見過我隻狗之後 就知狗都可以好撚有性格

我覺得貓BB嗰陣係得意 玩過青梅竹馬隻貓 佢話BB嗰陣都痴身 但大咗就唔痴 佢話隻貓好愛佢 只係唔痴佢

柴犬？

女人鍾意貓又點計